袁生係咪收左皮

平時睇睇下po都會見到《粉俠傳》
有時無聊都會禁入去笑下
依家好似冇曬咁
袁生冇上連登啦？

佢之前比高登仔話佢身為創作人竟然上山寨討論區,所以唔上

你去漫畫人睇啦

退出左連登

唔講唔覺
正

前幾日先見佢喺膠登出post

大家係咪想係連登見到袁生既作品

屌你,你一提佢,佢又彈返出來既話
我就日日問候伯母

拿，我講明先，我不是他粉絲

好事黎

畫左咁多年畫風都無點變過

絕對唔係畫風冇變過囉
係畫功太差，想變都變唔到/ 變咗都冇人睇得出

我要食通菜！

笑撚死 琴晚上漫畫人諗住搵下d恐怖漫睇
點知.....

笑囇！

袁生作品算唔算中港台知名

糞作嚟講應該算知名